你見外父玩吞劍 姑媽要落鹽

你見外父玩吞劍 姑媽要落鹽
你看大伯爭歌唱 伯母沒微言
金剛經 三字經 亂咁全家唸
成家黐膠線 喪爆顛萬年
哥哥說佢沒欽敬
妹妹笑到入急症
年年顛鑊 顛鑊年年

我向大家屈多一次 屈到發大財
我會被你屈返一次 莫為那臭錢
花開洗大咗 請你能相助
無謂郁啲呱呱叫 你會搵大錢
三叔詐醉沒聽見
七姨嚇到扮吞劍
年年顛鑊 顛鑊年年

我說大姨因乜早到 居然會面紅
我要二伯 High 返一次 那會是難事
西多餐肉丁 加上雲吞麵
全部叫哂爸爸照 正過咩樂園
爸爸聽見十分㷫
媽媽說我沒生性
年年顛鑊 顛鑊年年

嘻

吞劍點解要落鹽
把劍唔夠鹹咩？

Ok

郭富城既弱？

支那国歌

全球最大的教會上線了!

你聽鑼鼓響一遍

西餐多肉丁